電視出錯露點有碼

有冇人冇有無碼
睇到扯扯地